﻿database - файлы БД.
Documentation - информация по разработке.
logs - логи выполнения приложения.
modules - модули библиотек, основные скрипты.
requipments - версии пакетов.

*_test.py - поиск рабочих версий алгоритма
 
